琴晚黃大仙直播隻狗屌鳩消防唔幫手阻人打揸刀伯，就知我地成功令狗好撚憎消防

直播隻狗屌鳩消防，唔阻止人打鳩廢老，就知我地成功令狗好撚憎消防

狗：「喂，呢到呀消防員，呢邊呀，同你講咗好耐架啦。。」
隔咗幾秒
狗：「前面d人打咗幾分鐘都唔嚟幫手」

幾時消防員要做埋處理打交？
消防幾分鐘唔幫手要你屌？咁7.21元朗39分鐘你先嚟就得呀？

龍門任佢擺

藍絲打人 佢地就拉示威者

回答: 我淨係識救火

831又唔比消防救護入

推

Push

今晚就鬧人「消防暴徒」